梁振英煽動大批廢老愛國狗替佢剷除異己！

《 恐怖手段 》

要不是國家領導人連續出3個po側面攻擊，從來不知道什麼「億世家」，一間在《蘋果日報》落廣告的電器連鎖店。

瘋狂的特朗普不停攻擊死對頭《紐約時報》，但仍不至於攻擊在紐時賣廣告的 Mercedes，Cartier，Samsung....

從facebook留言清楚可以看得到，大批梁振英追隨者已經對這家連鎖店大肆攻擊、鞭撻、詆毀，無所不用其極，就只差到門市圍堵、貼大字報、掟石...

這並非一個普通市民品評某些事物，而是以國家領導人/元首的身份作出號召，這種恐怖手段，讀歷史的我只見過一次，就是納粹希特拉....

李懂媽

太監都唔做啦 呢d野
689淪落到咁

我係唔會中你計
呢間垃圾一早就應該執柒左佢

文革式批鬥，香港點解會出到咁既契弟

隊俾美國駐港領事睇，政治打壓投資者呀，冇投資保障呀，快取消關係法呀

香港真係越黎越似中國，唔表忠愛黨就日日玩批鬥

野豬單野

用黎用去同一招，想趕絕你冇飯開

其實呢d野點解要前特首自己做？

幾年前9融出手嘛
唯一解釋係唔做特首後好L得閑無聊

宜家689日日開post同維園廢老有咩分別？

冇一個國家唔容許

呢間嘢唔使唱衰都好難做啦
專買次貨

不過CY真係好核突

呢條友真係好撚癲
搞分化搞到出神入化 當年將唐豬逼入死地 令所有人敵視佢 上左位後又可以令所有階層互相仇視
又培養左班左盲目崇拜佢既左仔出黎

D手法同上面跟本如出一徹
唔怪得老共死攬佢 點都要保住佢 跟本如同代言人般既存在

689具有反社會人格

其實大家只要唔報唔傳播佢講既嘢，一日香港咁多新聞有撚人會理呢隻過街老鼠咩

蚑那變革者又柒一鑊

億世家D 野係支那製造
老闆睇落都應該半個支港人
你班圍內廢老藍絲私怨私到出面
母親沒教你打仔要關門唔好比人知咩

奶共都係弱智的，又一例子。

你見佢用納粹手勢打招呼都估到佢係hitler fan boy.